[舊Mac Pro] Vega 64

有無巴/絲用緊2010 Mac Pro檯機，而又有用vega64?

由於就嚟辭職，要還返部MacBook Pro畀公司
諗著喺屋企做陣freelance再慢慢搵工
小弟屋企有部 2010 Mac Pro(12core, 128GB ram)
本身插著980TI (用嚟AE)
但而家啲job用final cut多
想換張vega64入去
但google過 啲鬼佬話要加隻火牛先用到vega 64
有無人可以分享吓？

Vega 64 要750w火牛

Mac Pro 個夠thunderbolt support eGPU 嗎？或者用eGPU無咁煩

舊機無thunderbolt

冇乜用, 粒U係樽頸位

其實係，但諗著幾千蚊頂著先
買部新機又要買埋thunderbolt dock, adapter嗰啲
條數都幾大

問題係你連張980Ti都未推得盡
換左都唔會有分別

有driver就得
但你預開機睇唔到野，直到去login個位

舊mac pro好似980W火牛